意大利不如搵雲高爾教

352

一堆辣殺 不了

呢條友教波一世都係靠運

提拔青訓ok 教波唔好諗

Between 佢係出山都應該救荷蘭先

ching幾時改名
真是好燈

安76

你范加爾炸

靠運

牛丸都教得好過雲Sir

我國譯音先係正統

不可思議一出即輸 點睇

平湖之星=曹操
萬馬奔騰=劉備
五十五十=孫權
不可思議=大軍師司馬懿

屌你呀